拜狗上半場踢到咁都仲贏到 小妹抽2位手足派500

贏波出局

ok

Lm

lm

留名了

泥清不如派5個200/10個100 ？
大家開心

派1000個$1好了
人人有份

派me ok?我咁十卜你

拜狗2:1

Ok

Lm 多謝樓主

Ok lm

FT1:2拜仁

多謝泥清

LM

留名

泥ching唔會走數的我深信

咪又係抽cos狗69互含